上的士前問 「你支唔支持光復香港」？

正皮 = 搭
負皮 = 下一架

推

自推

好需要你單生意咩
要求你比生意佢做？
義和團咩 係想光復香港都唔撚想理你啦

點解唔直接係櫈背貼memo連儂